用香港市民身份向外國宣佈戒嚴得唔得？

有無英文好既手足幫手
而家同戒嚴有乜分別

push